[實驗室老婆] Yui唱TOKYO , CHE.R.RY

YUI係女神中既女神
YUI既威力係去到屈機既level
YUI係現實生活中, 都係養龜同金魚
唔係好似d今天港女養猫狗咁
YUI真人都好少同人講野, 好靜個d
YUI係只有係實驗室先創造到咁gfable既女
所以YUI既出現簡直係一個奇蹟

大家留心睇下YUI個波, 係有少少受地心吸力影響, 咁就證明佢冇用push up bra
因此, YUI雖然有一對好大既波, 但係佢唔想比人知, 好怕羞地將佢收埋
咁大, 咁圓潤, 咁害羞既波, 我都係第一次見

冇留意太多野，第一次睇條片 我咪埋眼聽 。

想聽佢唱多次 good bye days

都仲係中意坐係地下唱歌

Tokyo my all time favourite

街頭坐喺地下彈結他唱歌一直都係Yui初心